新歡？舊愛？

之前個Ex做左好過分嘅野之後分手，一直都好嬲佢。個時可以對一個朋友有好感，後來ex say sorry 我原諒左佢，但好似對佢嘅愛淡左 以為自己唔鐘意佢但見到佢同異性玩我又會個腦一片空白 點揀好？

收手啦